咪撚送頭，屯門、兆康唔撚要人，唔要人！

有防暴但佢地齋企，都冇手足，唔好送頭

同時咪撚再坐閪鐵，再坐係你地自己on9

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

咪撚坐閪鐵，一陣太子2.0冇人救到你地

唔好係屯門落車呀 無人呀！！

推

發叔勢力睇住，黑白黃藍大家都唔好太過火就係屯門規矩

劉後主睇住屯門，差佬次次都hea架啦，咪撚去送頭俾人有藉口

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

閪鐵站有狗係事實，人地都要交功課架，大家知規矩hea下咪算

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

好多街坊 勿送頭